用 騰訊視頻 app 睇返 香港電影

買咗三個月 VIP， 今個月15號到期。
打算續期，因為發現好多香港電影 睇，新嘅舊嘅都有，粵語對白， 簡體字字幕。咁我覺得15蚊一個月就真係唔貴。

有無巴打都係咁？ 有無好睇嘅戲 介紹下？

居然？？

好戲幾千套點比晒你? 自己去d 評分網 揀最top 果100 睇

人地唔會block 香港ip咩？

Use netflix

Unblock youku

有啲都會，但係有Apps 扮大陸IP

咁都咁多負皮？

有咩「香港」電影 講幾套嚟聽下

一block 你ip個幾十蚊凍過水，雖然唔係多

天若有情 1990 劉德華嗰套

用transocks

無胭脂扣

真心覺得netflix 唔夠騰訊視頻多 香港舊嘅電影。
利申：我兩個app都係付費會員。

歐美戲有露點就成個scene cut, 未睇過仲以為套戲拍到一岩一忽

騰訊又要vpn/plugin 經常卡

騰訊有香港電影?成蟲話得返中國電影咋喎
(曲線)

用手機睇就用transcode
用電腦睇就用unblock youku

係咩？上禮拜睇咗好洗腦嘅 天若有情
呢個禮拜睇咗 胭脂扣
下禮拜睇 旺角卡門

g字頭個網已經乜都有

google？

睇緊 無雙
另外想問， 賣假美金 嘅 鬼佬賊家，會用真銀紙 找數嗎？ 10兑1 咁買？

睇咗 旺角卡門
劇情好普通
不過張學友好正
張曼玉 超正 baby fat 住梅窩好有feel
d 畫面好王家衛

戇鳩仔，騰你老母